人生冇意義了

秒

聽日四樓定五樓

夜啦, 快d去瞓啦